歐聯冇乜感覺 擔心英超多d

歐聯出左局
你有資格擔心咩

希望頂到3月21號等多d人中肺炎都要比我拎冠

一陣燈到英超輸多兩場

係咪當自己贏硬